原來甘賓尼賽後慶祝時喊

影到佢喊到

男人老狗入左球鳩射就咸
渣ga
牙叔我當年95分鐘射爆QPR, 淚都無流一滴

似最後一場主場

似係完場先記得自己allin 左利物浦

最迷咸左

聽講曼聯迷 見曼城拎三分都喊左

上來廢up兩句就真係當正自己係個球員
你波台隻狗來架咋

我出名過你啦傻西！=3=

因為約滿 未知續唔續

唔續佢後防靠邊條柒頭？

拿樸迪

Stones

石頭上季場場正選冇咩點傷
今季又還返晒

真相大白

屌你老母臭西，人地走人先喊啊

聽講利迷見曼城拎三分喊得仲勁喎

咁都估中

咁耐都唔續約，都少少估到

見到皇者猁又冇英超拎
好難唔喊